# 加入我们

sixoclock是由一群深耕大数据挖掘行业多年的硕博研究生所创立并维护，我们致力于为广大的生物医疗大数据行业从业者和企业提供最便捷的数据协作云平台，希望在以下领域取得进步：

1）最大程度降低数据分析流程安装，部署难度

2）简化数据分析过程在不同人，不同企业间共享的便利性

3）提高数据分析流程在不同工作环境下重用与重现的便利性

4）降低普通人学习，理解，使用数据分析流程的难度


如您有意加入我们的事业，欢迎您：
* 关注知乎** 六点了科技** 与我们互动。
*  通过邮箱联系我们

	邮箱：`info@sixoclock.net`
